Nu het ijs was gebroken, heb ik Miss F. gemakkelijk overgehaald om te hebben af en toe de eerste en dan de andere van mijn zussen om mee te slapen haar, bewerend dat een occasionele vroege nachtrust mijn zou rekruteren krachten, en dat toen ze haar bedgenoot 's ochtends afsloot, ik kon haar afmaken met kracht; zij zou ze aldus in wederzijds initiatief kunnen brengen geseling en het gebruik van een dildo.
Natuurlijk hoef ik dat niet te zeggen het ultieme doel was om te slagen in het maken van het een algemene orgie.
In deze inderdaad, het eindigde, maar niet precies zoals ik het had bedoeld.
Dat deed er niet toe, zo lang als het gewenste object werd bereikt.
Ik had het heerlijke gelegenheid, ook om door mijn kijkgaatje te kijken, veel van de lekkerste scènes van glijdendheid uitgevaardigd, en wanneer aangedreven aan de meest woeste overmaat van passie, ik trok me altijd terug, stal naar de onbezette zuster en adem uit mijn woedende lust in elke toegeeflijkheid met haar.
